突發！怒推!!一班中產怒不可言的財政預算案匿名信

怒推!! 正副本已送到林鄭,陳茂波,立法會財務委員會主席同各建制派立法會議員手上!!!

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

provide us a mic 架
or 稿stand lol

致：立法會財務委員會主席陳健波先生及各建制派立法會議員(民主建港協進聯盟 李慧琼議員,葛珮帆議員,蔣麗芸議員;新民黨 葉劉淑儀議員,容海恩議員; 自由黨 易志明議員,鍾國斌議員;香港經濟民生聯盟 梁美芬議員;實政圓桌 田北辰議員;公共專業聯盟 梁繼昌議員)

強烈要求全民無上限100%稅務寬免

反對修訂《逃犯條例》引發的示威持續已三個月，惟現屆政府施政無能，致衝突不斷，社會失衡，民不聊生，我們這一群所謂 “中產”， 雖不至於依然盲撐政府，也起碼依然默默工作，極其量也只於工餘時間以和理非表達不滿。

我們沉默不代表我們過得好，我們沉默是每天都不斷的永無休止的加班工作，我們的所有精力時間都為家庭為事業而加班而進修，我們縱使有多不滿多壓抑，我們那有多餘力氣時間企出來?我們只能等待政府的舒緩措施，靠你們議員為大家發聲，為大家爭取.結果呢?幾個月來，在你們四出為下屆議席而進行各式各樣飯局，模底活動，希望保住議席，保住選票，進行的一系列公關SHOW,與政府“夾計”，堂而皇之站出來說成功爭取了政府斥資191億元派糖7項紓困措施(見表一)，這所謂紓困措施，完完全全是向基層及商界一面倒傾斜的。幾乎沒有一樣為我們佔香港社會近一百萬人口的中產人士/家庭而發聲的。

對象 措施
幼稚園、中小學生 每人2,500元津貼
納稅人 薪俸稅、個人入息課稅及利得稅的稅務寬免，由財政預算案建議的75%，提升至100%，每宗個案上限2萬元。
領取綜援，高齡津貼及長者生活津貼或傷殘津貼人士
發放多一個月金額
房委會及房協轄下公屋的較低收入租戶 代繳一個月租金
全港電力住宅用戶 一次性2,000元電費補貼
邀請關愛基金，為非公屋住戶及未領取綜援的低收入家庭 提供一次過生活津貼。
中小企 將豁免27類政府收費，為期12個月。
表一:建制派議員 “成功爭取”的派糖措施

因政府施政無能，要靠派錢息民憤，但政府的政策導向從來都是來自你們議員，而你們只為會為最勞嘈的人們發聲，導致政府 ”把錯脈，段錯症”，藥石亂投，派錢都俾人鬧。

派錢都俾人鬧是因為派錢不公，政府做唔到野，就用我地交既稅補貼其他人。所謂的100%稅務寬免，根本是掩眼法，表面上很公平以為人人免稅舒困，實則上政府劃了一條界，所有月入超過3萬的個人或家庭都要交稅。亦即係政府做唔到野，議員為保選票卻建議政府利用我地一百萬中產人士/家庭的辛苦所得為政府補鑊，為他們爭取選票。何道理之有?大家都為社會付出，大家都因政府政治處理失當而受苦，要派錢，要退稅，就應公平地全民無上限100%退稅。

我們代表100萬有投票權的中產，我們對建制派議員們的向商界一面倒傾斜忍夠了。商界講一句要求免牌費，你們就向政府施壓。商界得一想二，要政府巧立名目的各式各樣補貼，你們不假思索就為虎作倀。我們對你們的不作為憤怒了,我們有選票,我們要團結起來，選一些真正為我們中產的議會代表，這些人是建制派也好，是泛民派也無妨。總之，我們會全民監察，誰以實際行動為我們成功爭取全民無上限100%稅務寬免的，將於2019年11月舉行區議會換屆選舉及2020年立法會換屆選舉獲得我們的支持。

因為你們一直的不作為，使我們將更團結，我們會以一切資源及力量，組成最強大的民間監察組織，並選出能真正代表我們一百萬有投票權的中產的人。

為100萬有投票權的
中產發聲的香港
副本送:
行政長官 林鄭月娥女士
財政司司長 陳茂波先生
2019年9月20日

怒不可言,自推10

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

支持組成民間監察組織，選出可以代表一百萬有投票權中產的人

行動Post推返上頂先啦

推
2萬上限根本on9

中產咪又係得個嬲字
之後跪低

港共政府都無諗過中產
佢只係睇中共頭

所以我覺得封信都曬氣

我地班連登手足普普通通都月薪30萬，上限2萬on 架？